{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000356",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119793",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "육병장"
    },
    "text": "「 肉兵長\\n\nソウル松坡区蚕室洞190-10\\n\n韓国料理、11:00~02:00、年中無休、90席/部屋:部屋なし、1年しか経っていないが、いつもお客さんで賑わう肉兵場は新川駅近くの有名なグルメ店である。 陸軍兵場はその名の通り軍隊スタイルの製品とインテリアで思い出をよみがえらせる場所だ。 各種軍用品の装飾と水筒に入ってくるミネラルウォーター、飯合ラーメンなどはオーナーのアイデアだ。 このように除隊した友人との飲み会として申し分ない。 代表メニューであるクン肉、豚トロ、手作りソーセージと一緒に海南で3年間熟成させた熟成キムチ、済州の新鮮なサルカタクチイワシで作ったソースを添えて食べると、その味が幻想的だ。 肉が食べたくなる日には肉兵場に行ってみよう。」",
    "QA": [
        {
            "question": "肉兵場の住所はどこですか？",
            "answer": "肉兵長\nソウル松坡区蚕室洞190-10"
        },
        {
            "question": "肉兵場の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:00~02:00"
        },
        {
            "question": "肉兵場は何日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休"
        },
        {
            "question": "肉兵場の席数は何席ありますか？",
            "answer": "90席"
        },
        {
            "question": "肉兵場には個室はありますか？",
            "answer": "部屋なし"
        },
        {
            "question": "肉兵場はどのくらいの期間でオープンしていますか？",
            "answer": "1年"
        },
        {
            "question": "肉兵場はいつも賑わっていますか？",
            "answer": "いつもお客さんで賑わう"
        },
        {
            "question": "肉兵場は新川駅から近いですか？",
            "answer": "新川駅近く"
        },
        {
            "question": "肉兵場はどのような雰囲気の店内ですか？",
            "answer": "軍隊スタイルの製品とインテリアで思い出をよみがえらせる場所"
        },
        {
            "question": "肉兵場のオーナーのアイデアは何ですか？",
            "answer": "各種軍用品の装飾と水筒に入ってくるミネラルウォーター、飯合ラーメンなど"
        },
        {
            "question": "肉兵場の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "クン肉、豚トロ、手作りソーセージ"
        },
        {
            "question": "肉兵場の特別な料理やソースはありますか？",
            "answer": "海南で3年間熟成させた熟成キムチ、済州の新鮮なサルカタクチイワシで作ったソース"
        },
        {
            "question": "肉兵場に行くとどんな味が楽しめますか？",
            "answer": "幻想的な味"
        },
        {
            "question": "肉兵場は肉が食べたくなった時にオススメですか？",
            "answer": "肉が食べたくなる日には肉兵場に行ってみよう"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 333
    }
}